發生咁多事都係得幾個變節警 證明黑警大部分都係人渣

祝全家死絕

呼籲大家一齊溝黑警女朋友/老婆/老母
再中出即飛

共產黨都好多變節國民黨